\begin{myenumerate}
\item Pierre a choisi un nombre. Il divise ce nombre par 5.\par Il trouve comme quotient 8 et comme reste 3.\par Quel est ce nombre ?
\par\vspace{3cm}
\par\hbox to 10cm{Réponse : \dotfill}
\item Convertis 200 minutes en heures et minutes.
\par\vspace{3cm}
\par\hbox to 10cm{200 min=\dotfill h \dotfill min}
\end{myenumerate}